點解美心集團生意咁差 仲味破產？'

已經幾個月無咩生意

大把人食

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

仲有好多港豬食...

一間咁大既集團 唔會因為幾個月唔掂就要破產...

大撚把港豬一車車入去食

美心元氣Starbucks仲係大撚把人等位，自已唔食就算，呢啲唔好太上心，將個重心放翻係政府同黑警度

因為 starbuck simplylife最重要既咖啡機無爛到
元氣既高速線都無爛到
我地一班港豬見佢有開門 想唔俾錢佢續命都唔知啦
玻璃爛咪圍版囉 開到門 有櫈坐到人咪得囉 張櫈淨係爛一隻腳 要我企？ 不了

因為大把人仆街唔爭氣

其實大家都知太子女唔係美心人
點解仲不斷裝修
反而太子女旗下業務就絲毫無損

美心比人裝修左咁耐都唔同太子女割蓆

其實點解冇蟲系魔法師送過禮物比美心嘅餐廳嘅？